翻工遇過最開心嘅事係咩？

遇到靚女笑住咁同我講唔該

利申做茶記

淨係ot 1個鐘
準時出糧

早收工

翻工聽到話今日早收真係天大嘅喜訊

放工

同感

成功跣到賤格上司被老屎忽老細照肺嗰一刻。

我開心到想熱烈地彈琴熱烈地唱。